香港真係一個好特別嘅地方，大部份人最緊張係返工但返到公司又中意偷懶

跟住一齊支持壹傳媒迫害勤力工作的人